<resources>
    <string name="app_name">Finger Dance</string>
    <string name="hero_image_description">Hero Image Description</string>
    <string name="lv_image_description">Lv Image Description</string>
    <string name="image_visor">AnimArrows</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="victories_text">%1$s ---------VICTORIAS--------- %2$s</string>
    <string name="velocidad">Velocidad</string>
    <string name="offset">Offset</string>
    <!--ID Prueba-->
    <!--<string name="ad_unit_id">ca-app-pub-3940256099942544/9214589741</string>-->
    <!--ID Real-->
    <string name="ad_unit_id">ca-app-pub-1525853918723620/6373469099</string>

    <string name="latency_message"> 1- Presiona el botón Tap cada que escuches el sonido del tick.\n
                                    2- El círculo se sincronizará con cada Tap, cuando consideres que tus toques
                                      están sincronizados con el tick, presiona el botón SAVE LATENCY.</string>


    <string-array name="tips_array">
        <item>Compite con un amigo! Prueba el modo ONLINE.</item>
        <item>Recuerda configurar el OFFSET en el CommnadWindow si sientes que las flechas no van a ritmo.</item>
        <item>Puedes elegir o configurar otros Pads en la seccion Options</item>
        <item>Puedes descargar mas packs disponibles de canciones en la seccion Option/Canciones.</item>
        <item>Puedes cambiar de tema desde la seccion Options/Temas, alli encontraras los que estan disponibles para descargar.</item>
        <item>El CommandWindow se muestra presionando los botones de navegacion Izq, Der, Izq, Der, Izq, Der en el selector de Nivel.</item>
        <item>Ya probaste el efecto AP?, esta disponible en el CommandWindow/Display.</item>
        <item>Sientes que esta muy facil el juego?, retate a ti mismo, activa el HJ, disponible en el CommandWindow/Judge</item>
        <item>Eres capaz de calcular el momento exacto? Activa el FD, disponible en el CommandWindow/Display.</item>
        <item>Agregaste un BGA y quieres jugar sin el?, desactivalo, Usa el CommandWindow/Display y selecciona la opcion BGA OFF.</item>
        <item>Si te gusta la aplicación, compartela en tus redes y con amigos.</item>
        <item>Se de los mejores, entra al Top 3 Ranking Global con tu mejor puntaje.</item>
        <item>Proximamente habra mas canciones y funciones!.</item>
        <item>Algunas canciones tienen Nivel HalfDouble.</item>
    </string-array>

    <string name="MessageOfflineOn">-Al activar el modo Offline podras jugar sin necesidad de conectarse a internet. \n
                                    -Este modo debera activarse cada que abra la aplicación. \n
                                    -No se guardaran sus puntajes mas altos ni local ni gloablalmente. \n
                                     \n
                                    Confirma que desea activar el modo Offline?
    </string>
    <string name="MessageOfflineOff">-Al desactivar el modo offline se reestablecera la conexión a internet.\n
                                    Confirma que desea desactivar el modo Offline?
    </string>
    <string name="updateApp">Se requiere actualizar la aplicacion, descargar?</string>

    <string name="MessageMidLineOn">-Al activar este modo las notas apareceran desde la mitad de la pantalla.
                                    \n
                                    Confirma que desea activar?
    </string>
    <string name="MessageMidLineOff">-Al desactivar este modo las notas apareceran desde abajo de la pantalla.\n
                                    Confirma que desea desactivar?
    </string>

    <string name="MessageCounterOff">-Al apagar el contador del SelectSong la cancion no iniciara automaticamente
                                    despues de los 99 segundos.\n
                                    \n
                                    Apagar contador?
    </string>
    <string name="MessageCounterOn">-Al encender el contador del SelectSong la cancion iniciara automaticamente
                                    despues de 99 segundos.\n
                                    \n
                                    Encender contador?
    </string>
    <string name="MessageBreakSongOff">-Al desactivar esta opción la canción no se cortara cuando la barra de vida llegue a 0\n
                                    \n
                                    Desactivar?
    </string>
    <string name="MessageBreakSongOn">-Al activar esta opción la cancion se cortara si la barra de vida llega a 0\n
                                    \n
                                    Activar?
    </string>

    <string name="PaySuscriptionInfo">⚠️ AVISO IMPORTANTE ⚠️\n\nTu suscripción mensual no existe ó ha expirado.\n\n
                                        Para seguir disfrutando de Finger Dance debes adquirir la suscripción ó renovar tu renta mensual.\n\n
                                        Puedes unirte a nuestros grupos para más información sobre como pagar via transferencia
                                        ó puedes usar Mercado Pago y PayPal: $25.00 MXN \n
    </string>

    <string name="warning_message">⚠ ADVERTENCIA ⚠ \n\n
        %1$s, has jugado un nivel modificado.
        Tu puntaje no se guardará ni local ni globalmente.\n\n
        Queremos mantener la competencia justa para todos los jugadores.
        Si continúas modificando archivos, este dispositivo podría ser bloqueado en Finger Dance.
    </string>

    <string name="favorites_description">En este canal encontraras tus canciones favoritas.
    </string>

</resources>